香港人根本唔係唔願意武力自衛，而係警察執法標準有問題

警察雙重標準太得人驚
元朗黑社會打人，就算義士聯合起嚟武力反擊，黑警只會落charge告義士
歸根究底，我哋係被受到香港嘅惡法同惡警牽制，先被逼步步為營
要解決問題根源，首先就係要解散現役警隊